秘 食評

秘 @ 荃灣

板燒吉列牛

牛排油脂算均勻，入口唔嚡唔韌，燒過後有肉汁

脆皮厚簿適中，完全覆蓋牛肉表面之餘，又唔會鬆散或者過硬

雖然燒過之後牛嘅香味加強咗，但都無法掩蓋牛扒本身肉味唔夠濃嘅事實

牛肉切得太薄，較易熟但無哂口感

結論: 未食過吉列牛可以一試，但再食就不了

個價錢係可以一屌
一晚都做幾多輪生意
我上年去個時d staff都幾nice
個老闆賺到fatfat啦以我所知

我覺得個牛肉鍋好過吉列牛